除左牛牛 邊間用黎炒期權最好

TD CS First trade ?

除左牛牛
就係牛牛

IB